聽日即刻三罷同埋大遊行

今日經歷左香港最黑暗既一日
點解聽日仲可以番工
應該即刻叫廣大市民即刻三罷 然後出黎遊行
連不反對通知書都唔洗申請 反正有同冇都冇分別
就算聽日唔罷 都應該今個星期 連續幾日罷！
如果唔係 點表達到我地既不滿同行動力

我地正正係要俾政府見到反對聲音既行動力同影響力有幾大！

自推10

9

8

7

6

5

4

3

2

推呀！

推 咁急文宣做唔做得切 星期二?

今個星期一定要做野
全香港市民都好嬲！

推到俾文宣組！

一定有好多人參加

推